陳生石膏手有競爭對手

呢set野咁大件，陳生又贏

鷹爪加支Magic Arm又話對手
樓主未見過未用過嗎？

btw石膏手好勁？帶過出國兩次都無撚用
因界外國無乜欄桿

睇睇下youtube諗起陳生呀嘛